屌奶星 原來今季四大聯賽榜首仲係不敗

痴撚線

拜狗咪敗左

佢當法甲係4大

拜仁屬於拜超？

樓主弱智

如果計埋歐聯拿玻里已經敗左
巴塞如無意外下場都會俾祖記大炒
得曼城同巴黎所有賽事不敗

法甲>>>>德甲

國米都輸埋，係咪得巴塞仲未破？

追post先啦

追咩post？

巴黎輸左場

曼城都輸左場
巴塞如無意外下場都會俾皇馬大炒

ON9完未
巴塞起碼都炒3:0啦

你老母就拜狗

識撐一定跟你撐皇馬

拜仁係狗